國安法落實既話 估計美國係會失去左香港

例子 WHO WTO
唔係話美國唔可以再整一個
而係美國唔會因為咁係開戰或夾硬搶返黎
SO 大家仍然要頂住國安法